咁多位手足 728 辛苦曬你地！！！

抖完記得幫手救今日被捕嘅義士 遲d 戰場再見！！！